
\section*{KẾT LUẬN}
\phantomsection\addcontentsline{toc}{section}{\numberline{} KẾT LUẬN}
\subsection*{Kết luận chung}
\addcontentsline{toc}{section}{\numberline{} Kết luận chung}


Trong quá trình thực hiện đồ án,
 chúng em đã thực hiện các nghiên cứu và phát 
 triển để hiện thực một hệ thống chất lượng và hữu ích
  cho việc quản lý dữ liệu điện tâm đồ. Trải qua các phần
   của đồ án, chúng em đã tiến hành nghiên cứu về cơ sở lý
    thuyết về tín hiệu ECG, thiết kế cơ sở dữ liệu phù hợp,
     xây dựng giao diện người dùng tương tác và triển khai
      ứng dụng trên môi trường máy chủ thực tế.

      Qua quá trình
      thực hiện, chúng em đã đạt được những kết quả đáng kể,
      bao gồm xây dựng giao diện người dùng trên web, tích hợp các
       chức năng quản lý bệnh nhân, bác sĩ, tin tức và dữ liệu điện tim, cũng như việc triển khai môi trường ứng dụng
         trên dịch vụ Elastic Compute Cloud (EC2) và sử dụn
         g dịch vụ Relational Database Service (RDS) để quản lý
          cơ sở dữ liệu.

Hơn nữa, chúng em đã phát triển thành công một ứng dụng di
 động dành riêng cho bệnh nhân. Ứng dụng này cho phép bệnh
  nhân kết nối với thiết bị đo điện tâm đồ thông qua
   Bluetooth, đo và lưu trữ dữ liệu điện tâm đồ, cũng
    như tương tác với bác sĩ thông qua ứng dụng. Quá trình
     triển khai và tích hợp được thực hiện một cách tinh tế, 
     đảm bảo tính bảo mật và quyền riêng tư của dữ liệu sức khỏe.



% Cung cấp khả năng phân tích dữ liệu và đưa ra các gợi ý chẩn đoán.
Tuy nhiên, trong quá trình triển khai, chúng em cũng đã gặp một số thách thức và vấn đề chưa giải quyết hoàn toàn. Ví dụ, việc tích hợp thêm các thuật toán phân tích tiên tiến có thể là một hướng phát triển tiềm năng. Đồng thời, cần tối ưu hóa hệ thống để đảm bảo tính sẵn sàng và khả năng mở rộng trong tương lai.

\subsection*{Hướng phát triển}
\phantomsection\addcontentsline{toc}{section}{\numberline{} Hướng phát triển}


Để nâng cao hiệu suất và tính năng của ứng dụng, chúng em đề xuất một số hướng phát triển tiềm năng sau này:

\begin{adjustwidth}{1.5em}{}
  \begin{itemize}
      \item Phát triển thêm các thuật toán phân tích sâu hơn để cung cấp độ chính xác cao hơn trong việc chẩn đoán các vấn đề về tim.

  
      \item Tích hợp khả năng dự báo và cảnh báo sớm về các tình trạng nguy hiểm hoặc không bình thường trong dữ liệu ECG.

  
      \item Mở rộng ứng dụng để hỗ trợ nhiều loại thiết bị cảm biến và chuẩn giao tiếp khác nhau.

  
      \item  Phát triển ứng dụng di động hoặc giao diện web thân thiện hơn để người dùng có thể truy cập và theo dõi dữ liệu ECG mọi lúc, mọi nơi.

  \end{itemize}
  \end{adjustwidth}


\subsection*{Kiến nghị và đề xuất}
\phantomsection\addcontentsline{toc}{section}{\numberline{} Kiến nghị và đề xuất}


Dựa trên kinh nghiệm từ quá trình thực hiện đồ án, chúng em xin đề xuất một số điểm kiến nghị:

\begin{adjustwidth}{1.5em}{}
  \begin{itemize}
      \item Đảm bảo tích hợp các phản hồi từ người dùng và chuyên gia y tế để liên tục cải thiện và hoàn thiện ứng dụng.

  
      \item Tổ chức các khóa học hoặc buổi hội thảo để giới thiệu và hướng dẫn sử dụng ứng dụng cho các chuyên gia y tế.

  
      \item Tìm kiếm cơ hội hợp tác với các tổ chức y tế và bệnh viện để thử nghiệm và phát triển ứng dụng trong môi trường thực tế.

    \end{itemize}
  \end{adjustwidth}



\cleardoublepage