\section*{TÓM TẮT ĐỒ ÁN}
\phantomsection\addcontentsline{toc}{section}{\numberline{}TÓM TẮT ĐỒ ÁN}

Đồ án "Xây dựng hệ thống theo dõi và quản lý dữ liệu điện tim" là hệ thống Web/App/Server, với kết nối Bluetooth
sử dụng công nghệ Bluetooth Low Energy giúp việc theo dõi dữ liệu điện tim trên ứng dụng di động một cách dễ dàng và
hiệu quả. Dữ liệu sau khi hoàn tất phiên đo được lưu trữ lên server để người dùng có thể xem lại bất kỳ lúc nào, đồng thời
dữ liệu có thể được sử dụng cho nhiều mục đích nghiên cứu sau này.

Trong đồ án này, chúng em tập trung hoàn thiện theo quy trình phát triển phần mềm, sau khi xác định được các yêu cầu của hệ thống
sẽ tiến hành phân tích, thiết kế và triển khai hệ thống. Trong quá trình phân tích và thiết kế chúng em áp dụng phương pháp
phân tích và thiết kế hướng đối tượng, đồng thời sử dụng ngôn ngữ UML để biểu diễn các luồng thực hiện hành động. Ứng dụng di
động được chúng em xây dựng trên hệ điều hành Android và IOS sử dụng Flutter Framework, ứng dụng Web chúng em sử dụng AdminJS, và server
là NodeJS. Hệ thống server được triển khai trên Amazon EC2. Cơ sở dữ liệu chúng em sử dụng là MySQL và NoSQL.

Quyển đồ án được trình bày theo quy trình phát triển phần mềm, nội dung mỗi chương được chúng em triển khai và trình bày thông qua sơ đồ và diễn giải chi tiết. 
Các chương theo thứ tự lần lượt là phân tích hệ thống, thiết kế hệ thống, triển khai và kiểm thử, cuối cùng là kết luận.

% \cleardoublepage

\newpage
\section*{ABSTRACT}
% \phantomsection\addcontentsline{toc}{section}{\numberline{}ABSTRACT}
The project "Development of a System for Monitoring and Managing Electrocardiogram Data" is a Web/App/Server system that utilizes Bluetooth connectivity through Bluetooth Low Energy technology, enabling easy and effective monitoring of ECG data on mobile applications. After completing a measurement session, the data is stored on the server, allowing users to review it at any time. Additionally, this data can be used for various future research purposes.

In this project, we focus on the software development lifecycle. After identifying the system requirements, 
we proceed with the analysis, design, and implementation phases. During the analysis and design, 
we apply the object-oriented analysis and design approach, utilizing the UML language to represent action workflows. 
We have developed the mobile application on Android and iOS operating systems using the Flutter Framework. 
The web application is built using AdminJS, while the server is powered by NodeJS. 
The server system is deployed on Amazon EC2. The databases used are MySQL and NoSQL.

The project report is structured according to the software development lifecycle. Each chapter's content is presented and elaborated using diagrams and detailed explanations. The chapters, in sequential order, cover system analysis, system design, deployment and testing, and finally, the conclusion.
\cleardoublepage



